笑到我 原來有人咁讀your face your fact

Your face your “facet”

55

個人就係你?

咁都好笑?
你都幾幼稚

如期喺度做小人喺連登笑人地讀錯，不如做君子同佢講啦

Your face your fate?
Fact乜撚野

笑到我 原來有人寫 your face your FACT

下
係咁讀喎
你傻ga?